【再見人間】我係窮郵差，專門幫陰陽相隔嘅親人送信 (完)

我係一個郵差，有渴睡症嘅郵差，當我瞓著覺嘅時候，可以幫你送信去陰間。

Post 1:

Post 2 :

更多資訊可到：

故事嚟到最後一個POST啦，多謝你哋一路以嚟嘅支持

歡迎正評支持

佢眼神好堅定咁話：「人死就可以落陰間啦，唔係咩？」

聽佢嘅語氣，一啲都唔似係講笑。

只係，我到底應該點做？

「你帶唔帶呀？」

「妳咁樣威脅我好咩？」

留名

「唔係威脅，而係互相幫助，我一定會還返畀你！」

點解咁多人想親自落去？

其實真係唔可以，我亦覺得咁樣唔係一件好事。

只係⋯⋯佢咁嘅性格，我唔幫佢真係驚佢會死。

咁快再見

又live

好好睇 推文

llm

gay廉

GAY廉

Lm

新post留名

點解係最後一個post

唔好咁快完喇

無論點 我都支持你
有無興趣加我tg吹下水

gay廉唔好走啦

推撚爆佢唔撚比你完故

有睇過寫一首情詩個故 好正

就算gay廉真係唔出故，再del故都好，重出故個日一定再睇，出書一定買，唔睇唔買我切j
不過可唔可以講點解要咁

鴨老爺
我認得你嫁

推

我又黎啦，睇親每個小故事都會喊出黎，好耐無追故既感覺 多謝

無論gay廉點決定都好 真係要多謝你帶左咁多咁好既故比我地

乜都唔肯講

皮已正 幫推

「還就免啦⋯⋯但只此一次。」

「拿，我當你應承㗎啦⋯⋯勾手指尾。」

佢伸出指尾，我哋勾咗一勾，諾言就咁樣。

佢帶住滿足嘅笑容，挨係櫈度，漸漸就訓著咗。

第二日嘅朝早，等佢醒咗之後，我就諗住返屋企瞓下。

大概琴日都瞓得唔係幾好，今朝又無飲咖啡，坐坐下車時，渴睡症又發作，我本來去中環變咗去柴灣。

喺柴灣醒咗之後，我又要轉車搭返返去。

唉，黑到爆廠。

就喺轉車之時，我係月台過去另一卡車，見到一個四眼女學生跌到成個人撲咗落地下。

「妳無事嘛？」

佢抱住隻腳，痛到出唔到聲應我，個樣好痛苦咁。

「我幫妳叫職員呀！」我想行開去搵地鐵站啲人時，有一個中年、著黑色大衣嘅男人忽然出現係身旁。

「做咩事？有咩可以幫到？」

「佢應該係擦傷。」

吹水當然無任歡迎
TG:Westwing123

「好簡單，我幫妳包扎，介唔介意？」黑衣男人由佢嘅黑色袋中，拎出一個盒，入面有無數膠布。

我唔覺意瞄到，佢嘅袋入面全部都係哩藥水繃帶同膠帶，好似一個小型嘅急救包咁。

個眼鏡學生妹搖搖頭表示唔介意。

有正評同人嘅話一陣再出啦

你講清楚先好走啊gay廉

多謝

我都好開心可以睇到你哋咁多年以嚟嘅留言呀

哩個評價幾高 多謝

我講咩理由你都打我㗎啦

新po lm
唔好走啦唔捨得你

G持樓主！

其實係咪你畀身邊朋友發現咗你身份
睇戲嗰個留言

Gay 廉係咪學紙巾女？

same ，故事唔係咩溝女5P題材，無咸濕
文筆自然，簡潔干翠利落無廢話，睇得好舒服

希望仲有機會睇到你寫既故
同埋我可唔可以加你Tg?

個大衣男人好小心咁觀察佢嘅傷口，之後用藥水幫佢消毒，最後噴上膠布。

「放心⋯⋯」佢抬起佢隻腳，細心再一次檢查，對佢微笑咁話：「應該無事㗎啦。」

「唔該⋯⋯唔該你⋯⋯」個女學生再三咁道謝，仲堅持抄低咗佢嘅電話，話要好好道謝，然後先搭上列車離開。

「我見到你個袋入面全部好多藥水膠布，你係做急救㗎？」喺同個男人一齊上咗車之後，我問佢。

佢當下本能反應係將個袋收喺身後，有啲驚訝咁揮揮手話：「喔⋯⋯唔係呀，哩啲只係基本嘅急救知識啫。我係大學教書嘅。」

「其他人考完證書都唔係好識急救，但你好熟手啵。」

「可能因為之前我老婆成日都受傷，我幫佢多咪慣晒手勢。」佢微微笑咁講，佢畀人好書生斯文嘅感覺。

哩個都係壓力嚟嘅

學佢乜嘢？

當然可以

咁死啦我以前啲故係講追女仔

連登仲有好多好作者

LM

估唔到今日撞到一個好人。

佢嘆息一句：「唉⋯⋯可惜我太太死得太突然，有啲說話想同佢講，都嚟唔切。」

哩個⋯⋯係生意嘅機會。

「你⋯⋯有嘢想同你太太講？」

佢眼濕濕咁話：「不過已經無咁嘅可能。」

「其實，我可能可以幫到你。」

我同佢講解咗一陣自己嘅職業後，佢顯然接受能力幾高，我就留咗我工作地址畀佢，如果真係有需要就可以過嚟。

由於到咗中環站，我就出車，同哩個教授講再見。

返到郵局無幾耐，娟姐就過嚟同我抱怨：「郵局又CUT人手！有無諗過我哋呀？」

「無計啦，佢已經第三年蝕錢。」

喺近幾年嘅郵包數量一直下降，其中一個原因係因為私人市場嘅物流服務做得太好，郵局相對之下就唔太跟得上腳步，即係唔夠人打，所以越嚟越少人用郵局。

唉 新讀者表示唔知發生咩事
諗住搵到個寫故勁嘅 點知轉個頭話走

蝕錢，自然就要節流，節流最簡單就係炒人。

「唉想做死我哋咩，少咗人，又攰死原本嗰班員工。」

「咁佢唔改革都無辦法嘅。」

「不過有樣仲奇怪嘅嘢。」娟姐個樣好詭異咁望住我。

「係乜嘢？」

「你唔覺近排少咗人㗎咩？」

寫故勁嘅講故台大把啦

你走我冇咩睇法 你有你難處 但係呢句真係唔多認同

忌廉，我由小白個時就睇你文，當時係高登我仲係cd rom，一直都唔可以留名，到依家連登我一直有追你文，估唔到呢個係最後一個故
多謝gay廉俾咗我哋咁多好文

多謝 你個名好好食

對唔住

「少咗人？」

「少咗客人嚟見你呀，你話郵包都話啫，但寄信去陰間，正常應該忙到死㗎嘛。」

娟姐咁樣提起，我的確無乜留意，但又好似如佢咁講，近排無咁忙。

就喺哩個時候，我收到王胤瀅嘅訊息。

點解要掉低我地

我都唔明
點解樓主寫得咁好都冇人搵你出書
真係完全諗唔明喎
仲記得嗰陣時睇完大板
雖然個結局好唔開心
但係
我覺得真係好好睇
難得呢排你又有出故
點知已經係最後一個
屌
可唔可以唔好咁啊
上面啲人話會尊重你嘅決定
其實我都好想尊重你嘅決定㗎
我好想你可以做你鍾意嘅嘢
但係我真係好想繼續睇你嘅故呀
你啲故冇屈機 冇後宮
你係簡簡單單寫緊一啲我哋平時嘅日常生活
喺講故台真係好難得
我知我一個小小嘅讀者真係冇乜用
但係我真係好希望你可以留返係度
繼續寫你個世界俾我哋啦

pish

最心痛是 愛得太遲
啱啱先揾到個正故就快無得睇gay廉寫文

lm

我想問 點唱
但你又講得啱既

新po皮已正！

唔同㗎
由ig嗰故追到依家 冇一個可以寫得咁有感覺

依家唯有珍惜呢個故 希望唔好咁快完

唔係因為見到希望先堅持，而係堅持先見到希望嘅出現！
你走左對得住我地依班支持你嘅巴打咩？
希望你堅持落去，不過人各有智，最終選擇也支持！

理得你呀 唔講清楚唔比走

要走嘅點都留唔住，只可以將好嘅記喺心入面

多謝忌廉一路以來一篇又一篇獨特嘅故事

live咗留名
gay廉其實你寫既文真係好好睇 希望有生之年可以買到本書個作者名係你

早晨

早晨
冇得放工
幾時有文睇解悶

「點解我會喺屋企嘅？」

「妳飲醉咗嘛，我咪送妳返屋企囉。」

「我唔同咗衫嘅！？」

唉，睇嚟又有排解釋。

所以⋯⋯我決定都係唔解釋。

接見咗唔同客，喺六點幾左右，見埋最後一個客人就可以開始派信。

佢好有禮貌咁敲一敲門，然後入咗嚟，當我抬頭一望佢時，就笑咗起嚟。

舊登以前係有好多高質故 百花齊放
依家都所剩無幾啦
有緣再見啦

「睇嚟你真係好掛住你太太。」

黑衣男，正正就係今日嗰位教授。

「坐呀。」

「唔該晒。」

「我無諗到大學教授都真人㒙會信哩啲。」我開玩笑咁講。

佢有啲尷尬咁話：「其實我都係嚟試下，不過我見係政府部門，無理由係呃人呀，咁就嚟咗。」

「都未知你叫咩名。」

「喔，好抱歉。我叫陳叔寶。」佢點點頭道歉，好有禮貌。

「陳教授介唔介意講下你背景？」

哩個時候，我電話不停咁震，震得飛起。

樓主加油

多謝巴打 好性情中人feel
有你嘅欣賞已經好足夠

對唔住
我真係尊重唔到你嘅決定
眼見一個又一個作者封筆，而您又決定咗離開嘅時候，真係好唔開心.......

山有木兮木有枝，心悅君兮君不知。

「這一晚，有個陌生女孩睡了我的床」
唔知大家仲記唔記得

我最鐘意係「錯誤地與十年前的女孩通信」
去到連張枱都畀人整爛埋嗰陣真係呆咗，
最後阿瑜同夏雨係校門前真係

其實我想講
Gay廉你唔好del故啦
由你第一個故第一個post 就支持你嘅讀者

郵局係炒唔到人

唔好走

文都未睇就推

西樓大大

唔好走啦
就算講故台有其他好作者
但每個作者都係特別的 都有獨特嘅文筆
大家都鍾意你啲文筆同故㗎
唔好走 亦唔好del故啦

我要推到你完唔到故

咁你就要出多個po

好似上次大坂咁

新po比個正皮

推到1001

忍著淚說一聲goodbye

唔好走啦

Gay廉

我都係最鐘意「錯誤地與十年前的女孩通信」
果陣時仲會逼嗌啲朋友一齊睇

我都想加

x2

大風到痴線
我由擁有一把遮變咗擁有兩把

其實無所謂 你預我覆得唔快唔密就得

「喂！唔應我就得㗎啦？」

「衰人應我呀！」

「色情鬼逃避責任！」

我決定較靜音。

「對唔住呀陳生，你繼續呀。」

「喔⋯⋯我仲有。」

由於陳教授突然收到學校通知，要返去開會，所以我哋嘅面試只好暫停，約咗第二日嘅夜晚去佢學校見面。

第一個 印象真係好深刻 到而家都記得

第二日嘅七點左右，我準備離開郵局起行去港大時，就喺門口遇見到王胤瀅。

佢嬲爆爆咁企在係門口嘅對面。

一見到佢，我當然馬上第一個念頭就係，

走！

雖然我自覺自己反應已經好快，但佢跑得仲快，一手就捉住我。

「走就得啦咩？」王胤瀅一臉得意咁話。

「無⋯⋯我⋯⋯想做下運動啫。」

「做運動會故意唔覆我呢message ?」

「妳誤會啦⋯⋯我⋯⋯」

「講！嗰日到底發生咩事！」

「可以有咩事呀，乜事都無呀！」

「真？」

「呀呀呀，痛呀，當然係真啦！」

新人留名

帶佢落陰間，咪姐係可以攬女瞓教？

煩膠王小姐

「一首詩」果個故好好睇。不過世事無絕對，留名等睇有人復出。

大家應該推爆post 等Gay 廉完唔到故要繼續出post

「畀我知道你講大話，你就死硬。」

「小人不敢⋯⋯」

「咁而家可以帶我去搵媽媽啦？」

「唔得呀，我而家要去見客。」

佢卻跟喺後面。

「做咩？」

「只要你一日未幫我搵返我媽咪，我都係會跟住你。」

「妳⋯⋯」

我轉身望住佢，突然覺得有啲無奈，但望到佢倔強嘅眼，又嬲唔落。

「隨便妳啦。」

佢又跟住，睇嚟真係唔擺休咁嘅樣。

「點解你會做哩種工嘅？」搭緊車時，王胤瀅一臉八卦咁問。

「搵錢囉。」我無望佢就咁講。

「得哩個原因？」佢好似有啲唔信。

「如果妳聽要啲好偉大嘅原因，我就無啦。」

「只係大把工都可以賺錢啦，洗乜一定要哩份？」

「因為有一個前輩同我講，只要我做哩份工，遲早會遇返自己嘅親人。」

「你又完全信晒佢嘅。」

佢好似唔太理解咁望住我。

「因為⋯⋯除咗佢我都唔知可以信邊個。」

好快咁，我哋就到咗目的地，香港大學。

我哋約咗係香港大學嘅圖書館見，係古書群之中，見到一個頭髮花白、四十幾歲嘅男人。

「佢係港大嘅學者。」

「嘩。」

「你好呀，陳教授。」

「你好呀。」陳教授轉眼望住我身邊嗰個人：「哩位係⋯⋯」

「佢助手。」王胤瀅立即搶住講。

助手？

我幾時多個助手我都唔知？

「喔原來係助手小姐，都幾貌美如花。」

「呵呵，你誇獎啦。」王胤瀅笑笑口咁。

唔知點解陳教授怪怪地

多謝呀暖

無可能

推推先

追故，暖兄快出文

洗留言驚畀其他讀者屌

我都係呢個故先睇樓主 之後就話要走

再推下先

每個人都係獨一無二架 唔準走！

無論你日後寫唔寫都好，都要送埋呢份禮物比你
講好嘅歌，希望西樓同巴絲會鍾意

《歲月饒人》
主唱：黃瑋中 HERMAN WONG
填詞：挽歌之聲 SING TO SAY
故：西樓月如鈎

誰無形 蕩遊異鄉 把身世追問
誰回頭 獨留忘川 洗不走前塵
歷史重溫 熱湯再飲
誰但求有場輪迴沒愛恨

凡人難越人為蒼生一借天運
前人難暫留在哪日薄暮餘溫
緣淺情深 欺世迷陣
陌生的墳 熟悉的人不見君

幾多次 抱怨相約太早
幾多位 不相逢便過路
命落生死簿 作別浮華樂土
像縷風的魂散在迷霧
寫封信 向某君問句好
憶當天 棲息同樣國度
萬事不商討 歲月饒人便好
然轉身走盡了斷崖路

誰殘年 夢迴夜深 享不夠福份
誰長埋 良言在心 偏不敢直陳
是果是因 是苦與甘
誰但求有場年月沒抱憾

凡人能為人赴一種天降之任
前人能導人別繼續淡泊餘生
孰假孰真 風訊含渾
願它可纏住不相及的腳跟

幾多次 抱怨相約太早
幾多位 不相逢便過路
命落生死簿 作別浮華樂土
像縷風的魂散在迷霧
寫封信 向某君問句好
憶當天 棲息同樣國度
萬事不商討 歲月饒人便好
然轉身走盡了斷崖路

萬事不瞻睹 歲月饒人便好
別轉身走盡那斷崖路
別寄一封違心的信稿
別再把思念帶入墳墓

自問每個gay廉嘅故都睇過幾次，真係好難接受gay廉唔出故
等我聽日得閒個時上紙言back up曬佢，唔好del住

唔好走啊

挽歌出品真係又快又高質

陳教授讚嘆咁話：「妳哩個髮型咪最新日系風格？睇妳著衫都好日本風。」

王胤瀅好開心：「係？你又睇得出？」

「我有留意開女性雜誌，同埋欣賞後生靚女係一件美事。」

「呵呵⋯⋯」

我好似被人排斥咗咁⋯⋯

「咳⋯⋯不如我哋坐低講。」

我哋坐咗係圖書館，陳教授講：「你上之講完，我就忍唔住嚟搵你，因為我真係好掛住我前妻。」

「睇嚟陳教授都對你前妻一往情深，係個好老公。」

「無錯。我真係好愛我老婆，MANDY架。」

陳教授係天之驕子，係人哋心目中嘅人生贏家。

陳教授係出身係小康之家，爸爸係公務員，媽媽係律師。自細對佢嘅教育都好好，好用心咁裁培佢。無論係彈琴、算數定空手道。

所以入名校同外國嘅一流大學都係無難度。

高汁

快啲去畀like 同share

文呢

想知d晝係邊個整，幾靚

會
所以吹下水咁推post會好啲 又好似冇咁礙眼

我是來推post

陳生同佢老婆係大學時認識，因為兩個人都係成績最好嘅學生，所以爭得勢成水火，同時因此認識大家。

有時係陳教授拎到奬學金，有時MANDY拎到奬學金。

亦敵亦友嘅關係，亦係識英雄重英雄。

陳生開始欣賞哩個成日同佢爭成績嘅人，留意佢上堂會揀嘅科，佢發現哩個女仔特别對語言嘅科目有興趣，會成日揀法文、德文哩啲科目去讀。

「其實試下語文科都無壞嘅⋯⋯」

陳生咁諗，開始揀一啲佢唔熟悉、唔係佢專長嘅科嚟讀，為咗嘅係同MANDY讀同一個科。

OK喎咁樣
我愛GAY廉

文文文

不過都只係同學嘅關係，陳生一直都唔敢同MANDY講啲咩嘢。

直到一次去美國交流嘅機會，係畀成績最好嘅人，就造就陳生同MANDY機會一齊。

去美國好多時候都可以自由活動，MANDY係一個好鍾意去博物館嘅人，就問陳生：「你去唔去？⋯⋯一齊嚟睇？」

陳生一直都唔係一個好識講野嘅人，所以成程都無乜對話內容，佢都知死定。

去到海馬前，陳生就問：「妳知唔知道海馬⋯⋯」

「我知，係雄性嘅大肚架嘛。」

話題又畀佢講咗。

「咁妳仲知唔知⋯⋯海馬男係追女仔嘅時候，會變色仲會跳舞。」

MANDY哈哈大笑咁話：「哩個真係未聽過⋯⋯」佢撓一撓頭髮，行近陳教授身邊問：「咁你追女仔嘅時候又係點？」

這年頭改歌的也要學photoshop

Mandy反客為主

佢哋兩個人之間嘅距離突然去到好近。

陳生只係覺得成身都好熱，亦唔識答哩條問題。

「你而家塊臉紅到咁⋯⋯算唔算係變色？」MANDY奸笑住問陳生。

「算掛⋯⋯」陳生好細聲咁講。

佢地好快就係埋一齊，好穩定。

「同我一齊之後，唔畀再識其他男仔。」

哩個係陳生嘅要求，唯一嘅要求。

挽歌啲片好有心思

佢哋一直都拍拖拍得好穩定，陳教授都認定MANDY係佢嘅終身對象。

直到結婚前夕，陳生發現咗，MANDY好似有另一個男人追緊佢。

似乎係佢上司。

輕輕一推～
一直有係講故台追故，依個故有好多篇都睇到眼濕濕
之前嘅有d故仲未睇完，可唔可以唔好咁快del住

陳生當年一定係毒撚樣

輕輕一推 好好睇啊

「其實我到最後都唔知道，究竟佢哋有無一齊。」陳教授講。

我一邊聽，王胤瀅一邊係度震，好似係因為圖書館冷氣太大，我死死地氣畀件外套佢。

「不過哩個時候，咁啱MANDY發生交通意外，因為我日夜咁照顧佢，佢知道邊個係最愛佢，所以最後我哋都順利結婚。」

「然後結婚之後，佢都係不停咁病，我就叫佢專心留係屋企做少奶奶，我去搵錢就得。」

「好幸福呀⋯⋯」王胤瀅雙手抬臉咁話，我不經意咁反咗一下白眼。

「可惜最後佢都病死咗呀。」陳教授講到哩度就好痛苦。

「我相信陳太生前感到你嘅愛，都死而無憾嘅。」

「南門先生，可唔以幫我見佢一臉。」

「係囉幫佢啦。」

正評推PO再加速

正皮

live

教書佬有d 奇怪
Btw 忌廉 如果有日想再寫文
一定要係fb 講呀
以後都會支持你等你嫁

覺得條女好煩
可能本身我唔鐘意煩嘅人

輕輕一推

「見面就真係唔得，但送信我就可以。」

我唔敢望住王胤瀅。

陳教授一臉失望，佢話：「咁唔緊要⋯⋯但可唔可以除咗信之外，幫我送多一樣嘢畀佢。」

「當係信嘅附件都可以。」

陳生拎咗一個包裝得好靚嘅盒出嚟。

「就係哩個盒。」

當陳教授返上去堂之後之後，我就準備返郵局做嘢。

喺哩個時候，我發現王胤瀅不懷好意咁望住我。

毒毒巴 好敢凍呀

好煩咩？

Live 左
如果你唔再出故 真係好唔捨得:(

咁似金仔遺書既meki 咁死纏爛打 又扮係主角助手既

「做咩？」

「你話會帶我落去㗎嘛。」

「我幾時有咁樣講過？」而家啲女仔咁識得屈嘅。

「嚟啦，你都係落去送信啫，點解唔可以帶我睇埋我媽咪？」

我坐低返喺張櫈度。

「究竟妳知唔知落陰間代價好大。」

「有咩代價？」

我都想咁講 miki

又立flag

自來熟

你唔得閒寫故我覺得都唔緊要啦講真
但可唔可以唔好del故呀gay廉

唉我諗下

係咪應該寫見佢一面?唔係一臉咩

唔好走啦廉

push

推呀

山有木兮木有枝
gay廉我愛你

我真心既
由腳巴追到宜家
忌廉我有聽過你個名
可能都追過你某啲故 愛情故
但呢個真係好令人共鳴
但願你唔好放棄我地一班讀者

推呀，支持好文，希望之後仲有機會睇到忌廉嘅文

唔知返工前有無文睇呢

「你喺人間嘅壽命會縮短㗎。」

「我唔介意。」王胤瀅嘅眼眶開始紅起嚟：「只要可以見到我媽咪多一次，我真係唔介意。」

「妳有可能會返唔到上嚟。」我嘆住氣咁講，不過哩句真係唔係恐嚇嚟。

「我都唔介意。」

「真係服咗妳呀。」

我實在拗唔過佢，佢固執到一個點，好似隻牛咁，實在唔知點拒絕佢好。

本來佢扁晒嘴，苦口苦面咁嘅樣，一聽到我上一句，就即刻變臉，破涕為笑咁，真係唔知佢係做戲定係乜嘢。

「咁⋯⋯你即係肯帶我去？」

「我怕我唔帶妳去我會死呀。」

我哋走出香港大學，返到朝早繁華旺盛、半夜煙火寂寥嘅中環。

喺我哋行緊返去嘅途中，王胤瀅忽然拉住我話：「喂，我哋搭電車返去囉？」

「點解呀？」明明坐地鐵快勁多。

但我都係畀佢返咗上電車，我哋坐咗喺上座，乘客唔係好多，只係有三幾個。

「你唔覺得慢先會睇清楚好多嘢㗎咩？」

「唔覺⋯⋯」

「咁你繼續盲啦。」佢好似有啲嬲嬲地咁講。

不過老實講，吹著涼風、望住港島嘅繁華鬧市，係別有番風味嘅。

王胤瀅篤一篤我手臂問：「喂，你講嘅係真㗎？」

「妳講邊樣？」

「當然係你話，落陰間會折壽命嗰樣啦。」佢咬一咬唇，個樣睇落有啲不安咁。

「係真㗎。」我認真咁講：「我都唔講大話嘅。」

「真係⋯⋯？」

「做咩呀？妳驚啦？而家退出都仲嚟得切。」

「咁點解你要做哩份工？」哩條問題已經係第二次問。

「因為做哩份工係我嘅天職。」

之後王胤瀅講乜嘢，我都已經唔太記得。

我嘅渴睡症又再發作，幾秒間已經瞓著咗。

⋯⋯⋯⋯

「點解你好似越嚟越攰咁嘅哩排？」細妹喺梳化頭問坐喺梳化尾嘅我。

佢攬住後嚟啲男仔送畀佢嘅米妮公仔，原本嗰隻⋯⋯去咗陰間。

新讀者留名 個故好正 要繼續寫呀

早

早起的鳥兒有文睇

因為屬於生者嘅物件落左陰間 令到細妹消失左?
Btw I will miss you架gay廉

唔會掛 之前啲功課簿都去咗陰間但係啲同學都冇消失

Gay廉咪走啊

我推 真係好好睇

「關妳咩事啫。」

「車⋯⋯我問下咋嘛。」

我哋靜咗一陣，我繼續打機，佢就再開口話：「阿媽今晚返唔到嚟煮飯呀，你想食咩呀？」

「妳煮？」我用眼尾瞪向佢問。

「咩啫，你知我煮嘢食唔得㗎。」

「我唔想再食外賣啵。」我專注返喺螢幕上面嘅殺戮。

佢呆咗一陣先話：「我去買㗎啦。」

「我去買㗎啦。真係走啦，唔講呀？」

「唉好啦好啦，你想食咩呀衰人。」

「忌廉意粉。」我好簡潔咁回答。

「⋯⋯」

佢去咗廚房，我隱約咁聽到佢打電話嘅聲音：「喂 Daniel呀⋯⋯係呀⋯⋯你呢⋯⋯識唔識點煮意粉。」

「喂南門亮⋯⋯你又話食嘢嘅⋯⋯又去睡？」

不過我最後都無食到佢煮嘅嘢，因為我又去咗嗰個世界。

gay廉意粉

照道理王胤瀅就算自殺都應該見唔到佢老母喎
根據巴打既設定，
擁有唔同業報既人會住係唔同地方，
咁自殺既人有咁重既業，
應該都幾難會遇到佢老母。
何況本身係陰間都好難相遇。
點解主角唔直接大鳩佢

Btw,樓主寫得咁好，假如呢個係最後一個故真係好可惜

無錯呀 係唔會見到
因為好難同外人解釋咁多

由高登開始追到linkg，雖然以前無高登帳、無留過言，但我好中意睇你D故 5好走啦

「喂，南門亮，我哋落車啦。」

王胤瀅郁一郁佢嘅膀頭，我先發現自己瞓咗落佢度。

「Sorry……」我仲要流埋口水。

「你瞓到豬頭咁，我叫極你都唔醒。」

我哋落車之後，就返到郵局，我開閘準備。

「我真係未試過咁夜入郵局。」

「多謝我啦，唔係我妳都無咁嘅機會。」我開玩笑咁話。

多謝你

好慘 阿妹好錫佢 阿妹你到底去咗邊

「多謝你囉。」佢竟然真係話：「有無話我要做咩？」

「咩做咩？」

「通常睇電影，都要跨火盤呀唸經咁。」

我哋入咗我部門嘅房，白色的燈光係夜色下更顯寂寞。

「無益電影你實在睇太多⋯⋯」我話：「妳只要做一樣嘢就得。」

「係咩？」佢坐咗喺枱到問。

「食藥。」

加油

食定避孕藥先

又係煩膠女主角

「⋯⋯」

佢以為我係度講笑，一嘢拍落我手臂度。

「如果妳想好快咁進入深層睡眠，係必要㗎。」我解釋普通人係入唔到嗰種睡眠深度。

佢有啲唔相信咁望住我。

個陳生好似有啲唔對路
Btw我有追開故架 唔好走啦

之前一開始係睇你個大阪故，變到睇哂你之前d故
你d故真係好好睇丫
唔捨得你丫

正皮留名

郵局轉運

係喎 冇諗過tim

陰間轉運

「手機。」我攤開手問。

「手機都要？」

「藍光都會影響你進入深層睡眠。」

佢有啲疑惑咁拎出手機畀我。

「妳而家瞓喺張床度，放鬆。」

我叫佢除鞋同埋多餘嘅衫，然後較大個冷氣。

「喺妳瞓咗無耐之後，我就會一同嚟。」

「真係？」

「如果妳信我嘅話。」

「⋯⋯我信你。」佢食咗粒藥後，臨瞓前問：「你成日都咁帶人落去？」

「我無試過呀。」

「無試過你又識？」佢奇怪道。

「因為⋯⋯」

係⋯⋯點解我會識？

印象中好似試過⋯⋯咁到底係有定無？

帶左呀妹同老母落去

衫都除埋

因為佢帶左老母同呀妹落去之後自己都唔記得左

岩岩睇完你大阪個故 又要sad番幾日

500正評後再見

好好睇
快d 更新 唔準偷懶

評鬼左啦又無得評多幾次

痴線
係啲咁正嘅位停

搞錯呀 呃正皮
利申正皮左

因為你走 想比負皮 但又比唔落手

仆街唔好走

To忌廉
推啊

新讀者lm

就推到有500正評

嘩幾時先到500正評

趁有時間係咪應該出下隔離故呢，話哂隔咗咁耐

利申：評已正

又走數 又話遲啲重寫

係500正評前，我去backup啲舊故
唔好咁快del
十幾個故

留名，以前都有追你d故

第一次留名，由上個大阪故開始追爸打你寫嘅故仔，覺得文筆好暢順、結構完整，又唔拖。知道巴打你唔再寫文，真係覺得好可惜，但會尊重你嘅決定。雖然你會del啲舊文，但我無諗住盡快backup，當係一點遺憾美。

最後，多謝你寫咗咁多好文俾大家睇。

好好睇呀個伏筆

皮已正

舊讀者再次留名
你依家改左名就叫你西樓啦
我想問下西樓巴打你寫過咁多故,
自己最滿意係邊個?
同埋最鍾意邊個女主角
如果以前有人問過唔好插小弟

500正皮點推

一口氣由post1追到live

推啊

Pish

我有少少完美主義 所以邊一個最滿意真係答唔到
每一個都鍾意

多謝巴打

都知500正評強人所難㗎啦～咁少人睇
出文啦

「咁嗰對門係咩嚟？」佢指一指我間房嘅一對黑色大門、英式風格，同唐寧街十號、英國首相官邸對門好相近，黃帶封喺門上，滿佈塵積。

「係以前哩個部門嘅郵差用，用嚟通去陰間。」

「咁點解我哋唔用哩對門去？」

「因為⋯⋯哩對門之後發生故障，去咗就十死九生，所以我哋係唔會用。」

我回答緊佢時，佢已經溫溫鄧鄧，極想瞓咁，果然佢好快就已經瞓著咗。

等佢大概瞓咗四個鐘之後，係啱啱好十二點。

我開始捉住佢隻手，然後唔夠兩分鐘，我都沉睡喺夢中。

黑色⋯⋯

喺夕陽嘅光照下，小棧道殘影處處，王胤瀅就企喺路旁，一直凝望天空，個樣好沉醉。

佢一見到我嚟，就好似見返親人咁，好驚訝。

「但我哋⋯⋯真係發緊夢定喺陰間？」

我失笑咁話：「點解唔可以兩樣都係？」

佢話：「原來哩度嘅太陽好靚。」

「哩度千年如一日，無日出、無日落、無晚霞⋯⋯時間唔會前進，同樣唔會倒流。」

「咁咪好慘囉。」

「睇妳點定義慘啦。」

佢環顧一下四周然後問：「究竟哩個地方有咩意義？」

十死九生都算安全嘅

樓主忍唔到 驚推爆post

「人生在世，一定會有意無意做咗傷害人嘅事。」我望一望四處嘅雜草話：「陰間，係一個還孽嘅地方。」

「孽⋯⋯？」

「我哋行未呀？」

「好呀。」

「但妳小心啲。跟住我，唔好亂行。」

我哋穿過哩條棧道後，王胤瀅忽然驚叫咗出嚟。

「嘩！怪⋯人⋯⋯」佢望住棧道旁兩個守衛話。

「唔洗驚，佢哋係陰間嘅守衛。」

「好恐怖、成身黑色嘅⋯⋯」

「妳只要跟住我就得。」

但王胤瀅有啲擔心話：「但我覺得⋯⋯佢哋好似一直望住我，係咪錯覺？」

「係啦，妳太多心。」

當我哋出到城市，佢忍唔住：「嘩⋯⋯哩度⋯⋯好似⋯⋯」

「以前嘅香港嘛。」

「四處都係人力車同汽車，有半分似京都。」

「係嘅⋯⋯我要送咗陳教授封信之後，先可以帶你去搵你媽媽。」

「都好嘅，陳生咁愛佢老婆，我都想知佢老婆收到咁浪漫嘅信會點。」

一入嚟就有文睇嘅感覺真係好開心

「哩度喺記載晒住喺陰間嘅人，佢哋所居住嘅地址，我哋就係靠哩本嘢去送信。」城市中心有座陰間嘅政府總部，門口就有一本簿。

「咁入面嗰本呢？」王胤瀅指住入面一本簿問。

「唔知⋯⋯我無入過去，但聽過一個客人講，好似叫生死薄。」

「生死薄？」

「就係記晒人嘅一生，同埋點死。」

「咁⋯⋯咪好慘囉，乜都畀人決定晒。」

我攤攤手，表示真係唔識答哩條問題。

我哋沿住條河行，終於到達陳太太嘅住所。

陳太太大概三十到尾，風韻猶存，睇得後生嘅佢應該迷絕唔少人。

「你好陳太太，我係嚟自人間嘅郵差，受親人嘅委託，有信畀陰間嘅你，而哩位係⋯⋯」

「佢嘅助手。」正當我係度諗點介紹王胤瀅時，佢又再次搶先一步講。

「⋯⋯」

「人間嘅⋯⋯信⋯⋯？」陳太蹙眉問。

「無錯呀。」

佢一邊接過我手上嘅信，一邊小心翼翼問：「係⋯⋯邊個畀我⋯⋯？」

「係你老公。」

佢一聽到我講陳教授嘅名，立即驚到扔咗封信同禮盒落地下。

禮盒跌開、禮物散落出嚟，入面竟然係一個手扣。

好彩啫

好緊張

入嚟見到留言或者正評都會開心

Sm?

陳先生果然有古怪

好感動 有文就好了

陳先生殺死陳太

500個正評一次過比晒你

正評ed

今晚仲出唔出啊 等你架

係文啊

四成七生還

陳生應該係佔有慾好強既人
或者心理變態

手扣
生前係咪比佢迫到就快癲

文呀！！！！！！！！！！！！！！！！

Gay廉
你走 我地可以等你返啊
啊紅好刪文得唔得啊
我間唔中都去重溫下嫁

佢同金仔文畢一樣

手扣
變態佬呀

喺你del故前 我希望可以重温一次你嘅故
啱啱睇完情詩 一路睇一路記起自己第一次睇果陣都好努力去做一件事 雖然fail咗
感謝阿乃 做到一件我做唔到嘅事

「⋯⋯發生咩事？」王胤瀅不解咁詢問陳太太。

陳太太只係手係度不停發抖，個身都係度震。

口開開合合咁話：「點解⋯⋯點解⋯⋯點解要決定我嘅命運係咁⋯⋯」

「陳太⋯⋯？妳無事呀嘛？」

佢只係繼續係咁震，然後猛然推開我哋話：「走呀！你哋同我走呀！」

佢激動到我哋根本講咩都唔入耳，臉紅耳赤，情緒波動。

Live左

周乃生好勁 我自己覺得
最勁係因為佢本身好廢

一邊離開陳太太嘅木屋，王胤瀅一臉不解咁問：「點解陳太會咁激動嘅？仲有份禮物⋯⋯」

「我都唔知⋯⋯」

「正常心愛嘅老公寫信畀佢，佢激動都好正常，但佢哩種激動又唔似係⋯⋯開心，同埋手扣會唔 會奇怪咗啲⋯⋯」

我一樣唔太明白。

「咁而家去搵你媽媽先。」我話。

王胤瀅點點頭，忽然一把神秘嘅女聲唔知喺邊度傳出，大聲咁叫：「小心呀！」

我哋轉身，

「啊！」

原來一隻黑色嘅守衛拎刀企喺我哋後前。

龐大嘅身驅、兇惡嘅面貌，又好難怪人唔驚嘅。

「放心，佢哋唔會⋯⋯」我正想話無事時⋯⋯

剎那間，隻守衛喺我哋未嚟得切反應，已經一刀揮斬過嚟我哋中間！

又live咗

有冇得俾久一百個正評西樓 可能佢唔走呢

出事

會唔會用到門求生
會唔會呀媽呀妹當年都係咁出事

明白的

唔通係因為帶左阿媽同阿妹落去，所以消失

我猛然驚醒，激動到係張櫈度後翻，失衡跌咗落地下。

「呯！」

我個頭痛到諗唔到嘢，眼水都出埋。

「喂搞咩呀⋯⋯」

我個頭仍然好痛，咁大反應，突然間覺得自己好鬼白痴。

「王胤瀅。」

間房好靜。

「王胤瀅⋯⋯？」

我轉頭望住王胤瀅，佢仍然靜靜咁瞓咗係度，無任何醒返嘅跡象。

係！安眠藥⋯⋯

藥力未散⋯⋯

我感到一陣無比冰冷嘅寒意，由腳底直湧上全身。

「王胤瀅！」我大叫，但佢依然無任何反應，好似一個睡公主咁。

我哋500正評再繼續

個教授 果然係控制狂 變態

我正評你個留言 可唔可以加落去個post嘅正皮度

咁都有得講數

已正皮留言
雖然應該係無用嘅

衝啊

你班友真係係咁like我個留言
作死呀

咁我想睇文呀嘛

街市買餸都可以搭棵蔥啦

無得正皮兩次
但又想睇文 唯有咁

皮已正
等緊你出文呀
Btw我覺得你真係寫得好好
以後你再唔再出文都好都會支持你呀

出事啦

已正評留言

多謝你呀

唔經唔覺都就快500
一日前都係300
果然仲有好多人睇

差36個正評

返去開分身正皮先

你已正評了這個討論

仲差三十個

16頁咋 信唔信我推爆佢啊拿

推爆你個po

推出那寒冰掌

我覺得gay廉而家應該係咁mon緊post
等緊個正皮上500

個設定有冇講可以陽人可以留係陰間幾耐

個個都諗住strong hold 唔得咁架

Live
新讀者留名

呃正皮可恥

竟然係咁

食飯推一推

我睇緊雙層公寓

Push push

有文未呀

加速

屌 快啲正皮呀

正皮左啦 快啲出

仲差8個

正皮！
請給我正皮！

只差一點點

3個！

你個名

500喇 文呀

文啊文啊

「王胤瀅！」我大叫，但佢依然無任何反應，好似一個睡公主咁，安睡無氣息。

我嘗試按佢人中，但無論我幾用力，佢都係無醒嘅跡象。

「死⋯⋯佢真係留咗係嗰度⋯⋯」

一片混亂同腦海空白，我真係完全唔知點做，直到過咗幾分鐘，我先醒起可以打畀娟姐。

「娟姐⋯⋯」

娟姐住得好近，正正就喺郵局附近，所以喺十分鐘之後趕到嚟，佢望到沉睡王胤瀅，已經好嬲咁話：「你搞咩呀？」

「對唔住⋯⋯」

「係咪點叫都唔醒？」

我點點頭，然後問：「佢嘅情況點？」

「意識仲喺陰間，你話下面嘅守衛攻擊你哋，咁佢之前有無講啲咩？」

我搖搖頭話：「無呀⋯⋯點會咁奇怪嘅，明明我有證喺身又有著制服。」

「哩層我都唔知，除非你哋犯咗下面嘅法，如果唔係佢哋都唔會無啦啦攻擊你哋。」

「之前⋯⋯前輩有無發生過哩啲事？」

「你前輩做事咁小心又點會有哩啲事，究竟你點解會帶佢落去㗎？貪好玩呀？」

「對唔住⋯⋯」

娟姐喺袋入面拎出一樽細小嘅香薰油，倒咗一啲出嚟，成間房已經充滿住好濃烈嘅氣味，我畀哩陣味嗆親，不停係度咳。

但娟姐處之泰然咁倒喺手，然後用手掩住王胤瀅嘅口鼻。

過咗一秒⋯⋯兩秒⋯⋯三秒⋯⋯

王胤瀅都係無醒到。

「你究竟用咗邊隻藥咁勁呀？」

「對唔住⋯⋯」

「哩次真係麻煩，如果佢唔醒，又喺陰間被⋯⋯你同我都知個後果會點⋯⋯」

個幾個字卡喺我喉嚨，好難先吐出嚟：「植物人？」

我望一望錶，仲有四個鐘就夠十二個鐘。

十二個鐘。

娟姐繼續講：「你都知植物人嘅意識，就係永久咁停留喺陰間。」

一陣再出

等你

文

「我而家落返去搵佢！」

「咪住先！」娟姐拉住我隻手講：「而家太危險啦，佢哋無啦啦攻擊你，就代表有某啲我哋唔知道嘅事發生咗，如果你而家落去，話唔埋佢哋又會嚟襲擊你㗎啦。」

「但娟姐，哩個人係我帶落去，我唔可以畀佢有事。」

「你自己都可能自身不保⋯⋯」

「我會帶佢返嚟，一定會。」

講完之後，我拖住佢隻手，再一次進入夢鄉。

再一次進入陰間，同樣嘅夕陽小棧道。

快！文！

好緊張！

唔好有事

睇多集雙層公寓再出

係back up嘅過程入面又忍唔住一路重新睇故，搞到進度緩慢，先完咗三個故
上返嚟已經過埋500正評，巴絲們唔好成日strong hold正評啦，我個人覺得正評等同對作者嘅肯定呀

好緊張！出完先睇啦

我迅速穿過棧道，喺入城嘅路旁，有一個陰間嘅守衛，正喺度巡邏。

一直以嚟喺我眼中，雖然佢哋好恐怖，但佢哋性格好溫和，而且愛好和平，基本上你唔係犯法都唔會搞你。

我腦海浮現住頭先佢哋襲擊我哋嘅畫面，心不禁為之一寒。

如果王胤瀅被佢哋捉咗，咁最可能嘅扣留地方，應該就係陰間嘅政府大樓。

要入去，除非有公文信件嘅通行，如果唔係，就只有哩個方法。

繼續啊 好緊張

陰間都有政總

繼續繼續

陰間有冇777？

又live, 快啲比文我呀

十秒後，我已經將嗰個守衛打倒喺地下。

二十秒後，附近嚟巡邏嘅守衛，好「順利」咁將我捉住。

三十秒後，我已經被關入等候室。

無幾耐之後，就有一個白色臉孔白色頭髮、亮麗黑色西裝嘅男人開門入嚟，酷似一個英國紳士。

身邊仲伴隨住四個守衛，特別兇惡，好似因為保護嘅人係要員嘅關係。

西裝男人手上拎住一份文件，說話流暢且有頓挫咁話：「南門亮，1993年3月4日出生，任職香港郵政局特別部門郵差，時間1年。」

不得不說，佢講嘢真係好有吸引力。

佢將份文件輕輕咁放喺枱面。

「我係掌陰間嘅督憲，義律爵士。」

快兩點了

軍上將查理·義律爵士，KCB，RN（英語：Admiral Sir Charles Elliot，1801年8月15日－1875年9月9日），英國軍人和殖民地官員，1836年至1841年擔任英國駐華商務總監，後因鴉片貿易問題，使得英國對清廷宣戰，引發第一次鴉片戰爭外，並率先在1841年1月26日派兵佔領香港。

真係有呢個人

大家估佢今個post完唔完到
(利伸推post)

應該唔得

睇完聖誕精靈個故 原來都有講到六弄咖啡館
小弟第一次睇果陣都無發現到
罰自己重睇多次

利伸 推一推

「人間政府上一任嘅郵吏同我哋嘅關係一直都好好。」佢笑住咁話：「你嘅出入境記錄都良好，點解今次要無啦啦襲擊我哋嘅人？」

「我有個女仔朋友喺你哋哩度。」

佢聽完，攤攤手，一面處之泰然嘅態度話：「咁跟住呢？」

「佢頭先畀你哋嘅人追殺住，佢唔喺度咩？」

「你見到有人咩？」佢微微一笑話。

我估錯？

有機會

大家快d推post等gay廉完唔到

仲有冇文

繼續推

去左邊

我要文呀

Gay廉去左邊

上熱門喇

跟住呢?

深夜一推

一返見到有文真係開心

推！！！

西樓大大早晨

早晨樓主
文啊

早晨
不如等埋你篇文先訓?

Push

「咁好可能佢仲畀人追住，要快啲去救佢！」我

「南門先生，」佢慢條斯理咁行過嚟，步姿優雅有禮，行近時，我都聞到佢好香嘅古龍水味。

「你有無諗過，目前哩一切已經係生死簿所定，唔到任何人⋯⋯包括閣下話事？」

「定落？」

「萬事皆有定數，生有時，死有時。人由出生喺邊個家庭⋯⋯富或貧、聰明或平庸、平步青雲或苦無伯樂，皆有命數，作為陰間最高權威嘅典籍，生死簿當然有權去決定。」

「⋯⋯」

佢直視我眼睛講：「包括埋你朋友嘅生死。」

「咁樣決定人嘅一生好咩？」

「人人都隨心所欲，咁點得呀。」佢笑笑咁開咗一枝紅酒，搖晃一下，用鼻一吸後話：「咁會世界大亂。總喺需要有人坐在高位決策，總有人浪於街頭掃垃圾㗎，你話係咪？」

「聽落⋯⋯唔太動聽。」我坦言。

早晨 一早又live左

「你唔明唔緊要，但哩個係決策者經常要考慮嘅事⋯⋯⋯⋯秩序。」佢細細口咁飲紅酒，個樣好享受咁品嘗。

「我又唔係高層，我真係唔識哩啲。」

「有趣有趣。」

「言下之意，你唔諗住幫我去搵返我朋友？」

「非也，我都好有興趣。」

「喔？」

唔知係咪我嘅錯覺，佢望我嘅眼神，就好似望緊一舊玩具甚至係螞蟻咁。

「我好有興趣⋯⋯喺你身上有幾多個可能？」

有啲似況天佑
推

會唔係會主角既呀媽同個妹一早已經要死
主角就強行幫佢地改變命運
之後就發生左d事令到主角失憶？
再之後主角又強行將輪船本身應該要死既人救返
唔通主角就係傳說中既天選之人

上咗熱門
500正評呢招果然有用

落咗啦

即刻過500

11:18 仲係講故台熱門

即時熱門先多人

再推到上即時熱門

咁都有陳叔寶呢個人，南朝陳後主，初頭仲估佢老婆係唔係張麗華

早啊廉

有個人應該比較少人知 佢係真有其人

早呀K巴

郵局娟姐

推到呢個post 完唔到

Live

推下先

文呢？

正皮推post 你我有責

五分鐘之後，我已經坐上馬車，急馳去搵王胤瀅嘅下落。

根據督憲話有目擊人士講，佢哋最後出現嘅地方就係喺山腳。

風急緩而吹，夕陽無限，但完全無心情去欣賞。

王胤瀅究竟而家點？

如果佢醒返無事就最好。

最怕佢走唔甩⋯⋯然後⋯⋯

忽然，馬車急停，我差啲唔穩咁撞上前。

「對唔住，前面有個女人⋯⋯」司機咁樣講，我望一望前面哩個咪就係⋯⋯

我落車叫住個女人：「陳太太？」

推呀推

輕輕一推希望快d有文睇

食飯時候都mon實個post

好正

陳太玩sm

陳家同少女有咩關係呢
好似有d 野咁

文呀

而家先食妟

邊食邊出啦

飲凍檸茶一推

哩招太高難度

輕輕一推
希望放工有文睇

即時熱門

孟宗 哭竹生筍

可以食下午茶餐

我等緊

勵害呀巴打 本身無諗住有人留意

新讀者留名
正皮加速

新讀者表示已經追到live左
要快d呀～

正皮加速

好緊要 下下都追追下停左

跟著點呀

番緊工都不忘推一推po
求樓主快d出文啦

屙緊屎推一推

我紮鐵仲快過你出文

得閒一推

推到樓主呢個post完唔到個故

瞓醒都無未嘅

陳太太一見到我，本來跌咗喺地下都企返喺身，仲好激動咁想走，似乎想避開我。

但佢隻腳好似因為畀車撞，擦傷咗行得唔快，所以我幾步就已經追得上佢。

「陳太太妳無事嘛？」

佢一見到我行過嚟，就係咁揮住手叫：「行開呀你！行開呀！」

「陳太太妳受咗傷呀，一係我送妳返去先啦。」

「走開，你幫得佢送信，都唔係啲咩好人嚟，走開！」

「佢？你係話陳教授？」

「唔好再提哩個衰人嘅名。」佢怒視住我，似乎真係好嬲咁樣。

「陳太太你同陳先生究竟發生咩事，點解妳好似好憎佢，但明明陳教授又對妳好好。」

「佢對我好好？佢咁都叫對我好好？」佢歇斯底理咁叫。

「對唔住，我只係⋯⋯一個送信人，好多嘢都唔知⋯⋯。」

我花咗好大篇幅先解釋到我同陳生之間嘅關係。

「你真係唔係佢嘅人？」

「嗯⋯⋯到底妳同陳生係發生咩事？」

「佢根本就係一個賤人。」

係咪會俾陳太拖時間搞到唔記得左去搵個女仔

陳太應該同女仔失蹤有關

星期三晚要sit堂 會夜少少
我哋600正評後再見

sit咩堂

唔係呀

忌lim
由高登追到連登，你嘅故事都叫陪咗我好幾年（雖然留言唔多 ）。而我明白要走嘅都留唔到，希望你前程一路順風。其實我好知足有你呢個講故佬一直係呢幾年分享故事比我地
如果之後仲有事想用故事咁講出黎，連登同舊高登嘅讀者一定好歡迎你番黎分享比我地聽。
正評咗
係咁先

唐詩詩篇真係好好睇，多謝西樓兄寫出咁淒美嘅故事

600

正評你個留言都計架可

好快就正評600
樓主準備好出文找數未

我有興趣嘅嘢通常無人鍾意

無名巴
成日都見到你 你唔算少啦
多謝你一直支持
好滾動

唔計

有排啦
地鐵好多人

小氣

有排？即刻正評

一路好走
會掛念你

我冇兩個正評呀

+1 正評！

OT一推

無咁多個正評俾你
推

推推推

文呢瞓醒無文嘅

就600

就600啦gay廉 幾時有文吖

仲有8個

仲有7個

仲差4個

3個

連續兩次都係我忙撚到仆街gay廉先黎出故 我連上個故都未得閒追

在座仲有邊個未正皮
好快啲正皮啦 差你咋

推到你今個post完唔到

夠數啦

啱啱放break 有無咁準呀你班友

601 啦

出文啦仆街
我未追都照催你出文先

推呀！

用賤人哩個詞去形容陳教授，唔知點解覺得有啲奇怪，我話：「但我見佢好錫妳⋯⋯」

我未講完，佢已經好大反應咁講：「錫我？邊度錫我？」

我有啲畀佢嘅強勢震懾住，輕聲咁講：「⋯⋯喺妳撞車嘅時候⋯⋯妳不離不棄。」

之前陳教授講過，即使陳太好似背叛佢，佢喺陳太撞車時，仍然照顧佢。

哩樣好令人感動。

「不離不棄？你知唔知點解我會撞車呀咁？」

「⋯⋯點解？」

「就係佢，係佢搵人撞我！」

上堂了

唔好呀

u Cityo oooutuiiooput pl

ol

竟然

繼續

文啊

大約估到了
留名

得唔到ga 野就要搞掂佢！

600正評啦
睇緊post又未比正評快d禁

落堂未吖？

睇緊文既記得正皮gay廉

啱啱落堂

出啦

咁吊癮

我都覺

你都要畀時間我走
我已經R人車走

忌廉，今日睇聖誕精靈，個時間好似有啲錯，一開始聖誕節見到聖誕精靈，之後睇到個時間係下年十一尾，姐係第十九章
第十九章開頭寫 跟聖誕大叔相遇像昨日間的事，原來不經不覺，已經來到這裡三個月
係咪錯咗？

主角返去之後條時間線係由九月開始

（十二月聖誕節）主角遇上大叔
（回到九月開學）上咗施逸峰身
咁會唔會清楚啲

你走嘅話真係好可惜

呀係啵，睇睇下唔記得返咗去開學，sor我on9

唔緊要呀座巴

吃個晚飯後出文

食住出？

等到花兒也謝了

食完未呀 我黎餵你食加速

你是一封信我是郵差~~~
樓主出文未呀？我好掛住你...d故呀

我送陳太太返屋企嘅時候，佢就一邊講返佢同陳生嘅故事出嚟。

佢一直都覺得陳生只係一個好聰明嘅人，但都無乜嘢，亦對佢好好，所以佢哋開始咗。

不過漸漸，佢發覺陳生唔係一般人咁，佢嘅醋意係極大。

「同我一齊嘅時候，唔好同其他男仔有聯絡！」喺拍咗拖無幾耐，陳生就咁樣同佢講。

嗰時因為係熱戀期，所以陳太都無為意啲乜，咁咪照做。

「我・咪・同・妳・講・咗・唔・好・同・其・他・男・仔・聯・絡！」

喺戲院入面，陳太只喺同一個男仔SD 訊息，就成部電話畀佢扔爛咗。

「嗰個係我莊員嚟㗎，有啲莊務我哋傾緊咋！」

「都・唔・可・以！」

即使喺漆黑嘅戲院入面，仍然睇到陳生佢青筋暴凸。

「我⋯⋯」

「仲講！」

陳生一巴摑落去陳太臉上，紅紅嘅掌印頓現。

陳太即刻淚流滿臉，陳生就好緊張咁呵返佢，佢甚至緊張到跑去超市買咗一大袋冰返嚟，敷返陳太塊面。

最後因為陳生嘅態度，陳太原諒咗佢，陳太覺得，陳生只係無安全感啫，所以好快地，佢哋就有咗第一次。

只係，哩個只係惡夢嘅開始。

的確有一段時間，係相安無事。

畢業之後，陳生都一直守喺陳太身邊，接佢返工放工，陳太都覺得無乜嘢。

直到結婚前嘅一段時間，因為OT趕計劃嘅關係，陳太每晚都要喺公司做到好夜，而咁啱嗰段時間，陳生又因為學校交流會去咗外地公幹。咁佢嘅上司每晚都會車佢返屋企。

陳太唔知，提前一日返嚟嘅陳生見到佢哋哩幕。

陳太，就係無幾耐遇到交通意外。

瞓咗喺醫院幾個月，陳生每月都會嚟照顧佢，基本上係廿四孝男朋友咁。

陳太：我...我淨係想你出文呀

陳生有雙面人格

陳太亦好感動，好快就接受咗陳生嘅求婚。

結婚後，就係所有事嘅開始。

「賤人，你又同邊個男人傾電話呀？」陳生一巴摑去陳太臉上。

「痴線㗎你！佢喺公司嘅客嚟㗎！」

「我理得你乜客！」

陳生拎起花瓶，就扔去陳太度，「呯」一聲，碎片飛散，有幾片割傷陳太嘅腳。

「賤人，喺咪出去勾佬呀！講！」

陳生拎住唔知幾時買返嚟嘅手扣，扣住陳太，直接就強上咗陳太，無論陳太點叫唔好同掙扎都無用。

喺完事之後，陳生又再幫陳太包紮傷口。

「無事㗎，無事㗎，你乖乖地咪唔會再畀車撞你囉⋯⋯」陳生又變返正常，陳生好細心同用心咁為佢洗傷口同包紥，極為溫柔。

快d

癲佬

你講嘢方式咁似一個人嘅

完左末日

完左郵差，記得寫埋末日故呀

痴線，真係玩sm

真係傾傾下唔記得左要搵人

好似分裂人格咁阿
仲要寄手扣比佢

自此就係輪迴嘅開始。

傷害⋯⋯包紥⋯⋯傷害⋯⋯包紥⋯⋯傷害⋯⋯包紥⋯⋯

陳太不斷係哩個循環中受傷又被醫治。

陳生係患咗一種病，一種叫代理型孟喬森症候群嘅病，鍾意傷害人然後再親自照顧佢，從而獲得滿足感。

「無事㗎，無事㗎⋯⋯」

陳太好想離婚，但身邊嘅人只係當佢講笑，同勸佢唔好，忍下咪算。

因為香港根本就無婚內強姦哩宗罪，大家都會好理所當然咁覺得，結咗婚就代表乜都得，咁樣係完全無問題。

某一日，陳太終於受唔住，打開陳生放係屋企嘅藥箱，嗰一個令佢不斷受傷又生存藥箱⋯⋯佢將所有藥水、藥丸吞晒落肚。

佢望住自己個樣，好快變成青白，個胃有強烈翻滾感，好想嘔⋯⋯好剌痛⋯⋯然後佢再睇唔到嘢⋯⋯

入去比個like啦喂！

唔小心SD咗出嚟添
橫掂都係你咪去like下囉

痴線
下下f5都有新野出

點解你可以快過我

你係咪開分身

童巴好人啫

因為香港根本就無婚內強姦哩宗罪，大家都會好理所當然咁覺得，結咗婚就代表乜都得，咁樣係完全無問題。

你錯了，即使結左婚都可以告佢強姦

極恐怖

係呀 02年無咗豁免權嘛

陳教授令我諗起早排中大疑似隔空殺自己老婆同女果個教授

btw 個故好好睇，第一次留言

「咁多年啦，我都算⋯⋯估唔到佢仲想困住我⋯⋯」陳太哭成淚人咁話：「求下你⋯⋯如果佢仲有繼續傷害人，就阻止佢！」

畀陳太咁講一講，我突然諗起個學生妹。

會唔會⋯⋯

「我已經唔緊要，但我唔想睇到更多人受害呀！」

我捉住佢隻手，安慰陳太話：「放心啦，如果我做到，我一定會阻止佢。」

臨瞓前有文真係好幸福

我又推

好撚好睇啊

學生妹gg

終於再睇完聖誕精靈，睇到終章真係好失落，個一章就好似代入咗主角咁，其實係好絕望，雖然係第

唉我又手殘撳到post

好心寒

但我覺得值得 BTW唔知點解好多人唔鍾意女主

咁係值得嘅，因為周信禮個人生有嘅野真係唔多，係變咗施逸峰先唔同，女主角其實又無咩嘅，只係佢開頭係鍾意呀宏，但又唔理解主角諗乜姐
其實都無咩好鬧嘅，講開好多人唔鍾意，ig故個呀曦仲比人鬧得勁好似

啲人會覺得女主係釣住主角，又同呀宏一齊咁，但佢性格就係咁，就算佢同呀宏分手，學校啲男同學送野佢都照收

阿曦好似係圖書館個故

屌對唔住，我已經錯撚曬，睇完聖誕精靈痴咗
更正 圖書館女角係木下同呀曦，ig係小寶同krystal,你都係屌鳩我吧啦

就訓都無新文出

都係夏雨好

應該一直都係木下，小寶同徐均咏多人鍾意啲，無咩比人講

主角啲記憶似乎好短?
明明佢應該都覺得唔應該比生死簿決定晒
定扮唔知

推，唔知可唔可以好似大阪咁第三個完先完到呢

臨訓推一推

起身一推

輕輕一推
樓主你知道我在等你嗎
等你d文呀

早晨 晨早一推

Morning

早晨一推

推到樓豬開新po

馬車緩緩離開陳太嘅屋企，拉遠我哋嘅距離，佢仍然目送馬車嘅遠去，眼神好似係將希望放喺一個新地方上面。

我腦海不斷浮現返陳教授同嗰個女學生嘅事。

如果再遲啲，可能又會多一個受害者出現，畀佢殘害。

但當務之急，都係搵返王胤瀅最重要。

「馬伕，唔該⋯⋯快一啲。」

「我係車夫呀。」

「Sor⋯⋯」

我望真啲佢，先發現車夫個⋯⋯屁股好似凹咗入去咁。

「你嘅⋯⋯？」我指一指佢後面。

佢好淡然咁話：「畀狼咬。」

⋯⋯

佢就係傳說中⋯⋯聊齋記載嗰位人兄？

我哋好快就嚟到山區附近，哩頭基本上係乜都無，連小屋都唔見幾間，淨係有河，同一座綠草如茵嘅高山。

「哩度係⋯⋯？」我問。

佢停低車後，抹一抹汗話：「靈薄鎮。」

木下

小籃好好睇

推po會唔會有文?

會唔會完唔到

一直都有睇你嘅故，由小白開始睇，今次第一次留言，你啲故真係好好睇，多謝你

Live了

新讀者 live 左
好正個故

快

推啊！！！！！！！！！！！！！！！

趁忌廉唔係度 推爆佢

ok

文呢
已經兩日無入黎

1001

咁快搶1001

好唔想佢走

1

徐均咏係我女神 一路睇一路有戀愛嘅感覺

開turbo

因為外國有案例

點解你要用同一句推po

食咗藥唔小心瞓到而家
一陣出

但都係02年後嘅事啦

幾時先可以岀多d

聽聞有人見到佢哋上咗山。

「我自己上就得。」

我無理到佢，就自己開始上山，心諗遲多一秒王小姐都有可能會死。

沿山路上去，四處都係好靜，靜到有啲令人毛管棟嘅感覺。喺四處嘅草叢之中，又好似有對眼一直監視住自己咁樣。

「⋯⋯」

我繼續行，開始有啲奇怪嘅聲音傳出。

「嘩⋯⋯嘩⋯⋯」

好似係好恐怖嘅笑聲，但又唔似人聲咁。

「嘩⋯哇哈哈⋯⋯哇哈哈⋯⋯」

我開始越嚟越肯定係笑聲，心裡有啲毛茸茸感覺，大步急向前，想擺脫哩種擾人嘅聲音。

多人多正評會多啲

就快650 快啲出

已經好多人好多正評

準備1001 冇咁快完

上埋熱門 推

780 咋 努力啲推

推爆個PO

推爆你

推爆gay廉

「哇⋯⋯唔好走啦，陪我～哈哈⋯⋯」

但哩種聲音不單無離開我，反正好似係360度環迴立體聲咁喺身邊四周咁轉。

「好恐怖⋯⋯」

忽然，「嘩！」嘅一聲，係黑暗嘅叢林之中，有一個黑影竄出。

「喵！」

原來只係一隻啡黃色嘅小貓，佢飛奔出嚟，大吼咗一下，望一望後面草林，又急竄去另一個草地。

只係一隻貓，但我已經嚇到全身抖顫咁。

啱啱入嚟就有文

我深呼吸一下，平定咗心情，繼續向前行時，一個蒼白無色嘅眼就喺我面前出現，佢露出奸邪嘅笑容。

「哈⋯⋯哈⋯⋯」

我嘅心大概停跳咗一下，然後腦第一個念頭就係：「走！」

但我未反應得及，佢已經直撲上嚟，壓住咗我唔畀我走。

「你究竟做咩仲要繼續返嚟？」

「對唔住呀有怪無怪！」

「你講咩呀 ？」

「吓？」

佢以疑惑嘅目光望住我話：「你⋯⋯唔認得我啦？」

忌廉始亂終棄

推爆佢

幾時有斜體字

推爆佢唔比你呢個post完

Gay廉係咪真係要走啦
我會唔捨得你架
但如果係你嘅決定 我都會支持你
最後想講一句
你嘅故真係好好好好好睇

我係大阪個故先成為新讀者，我都唔捨得gay廉

壓住...mola mola 先女女女後殺

一早like左啦

加速 好睇

爆post

我好想繼續正評
文呀

快呀

推爆

文呢文呢

新讀者表示好睇到要申請ac留言
無論你走去邊都好我都會支持你架
多謝你比左咁多好故我地

等gay廉之後再執起枝筆
我地都一定會返黎搵你

主角比人壓住問 你唔認得我啦 出文啦

今日有啲忙 但返到去出文

推一推先

喺舊登嗰陣你仲叫凍忌廉已經睇梗小白，但嗰陣做梗CD rom
到依家過到嚟改埋名叫西樓月如鈎，我先有ac，轉個頭你就話要走
Anyway願你出走半生，歸來仍是少年
等你返嚟

推到你完唔到

又睇咗兩個忌廉嘅故，真係好有畫面，成日畫面係腦到出嚟，同埋真係好sad，凍忌廉真係唔係浪得虛名

F5

「我⋯⋯識你㗎？」

佢好大反應咁話：「你即係玩野啫。」

「唔係⋯⋯但我真係對你無印象。」

佢皺眉頭咁話：「真係⋯⋯無印象？」

「係呀⋯⋯對唔住。」

「你好嘢呀，有新嘅工作就唔識人。南門亮！」

佢叫得出我嘅名，即係代表佢真係識我，但問題奇怪嘅係，我的確唔認得哩個人。

「你到底係⋯⋯」

「我係你朋友，我哋成日都三個人一齊玩嘅阿龍。」

阿龍。

哩個名好似藥引咁令我個頭有撕裂嘅感覺。

佟蓳萓嘅聲音又喺我腦海浮現。

「我介紹一個好玩嘅朋友俾你啦最多，當係多謝你幫我補習啦，又教我識字。」

「我介紹一個好玩嘅朋友俾你啦最多，當係多謝你幫我補習啦，又教我識字。」

「佢叫阿龍呀。」

「我真係唔記得你⋯⋯。」

「你真係⋯⋯唔認得啦？」

「唔好逼我⋯⋯」我用力推開佢，然後一邊拼命狂奔，一邊話：「我真係唔識你！」

吃飯先

宵夜當晚飯

Gay廉
特登借account係度留言繼續表示唔捨得你

冇追咩事 gay廉做咩要走

「唔好走！」

佢仍然喺後面對我窮追不捨，我究竟做錯咗啲咩事？

我哋喺度追追逐逐，可能佢長期喺山林裡面生活，體能好過我好多，只係幾分鐘時間，就已經追得上我。

「你仲想走！」佢一嘢就捉住我個肩，然後我哋兩個人都失去重心咁跌低咗喺地，捲成一團。

「放過我啦好無？我仲有人要去救呀！」

佢大概見我不停咁掙扎，就問：「你要救邊個呀？」

「我個朋友，一個女仔。」

「如果係女仔⋯⋯我頭先的確見到一個女仔呀。」

多謝你嘅讚賞呀

我信你嘅

今日咁多人講感動嘢嘅

live
開多個post再走啦你

有機會完唔到喎

要推爆個post

多謝你借AC
唔方便嘅話FB講一樣啫

未食晚飯

876

877

比我睇多篇先訓啦

食完快d岀

輕輕推一推

嗰陣你完咗夏雨個故講咗堆嘢，嚇到我以為你以後唔再出故
點知去到呢個故就話要走，永遠都記住專出sad ending嘅gay廉

話咁快就36頁
希望呢個［完］嘅post 唔會有完嘅一日

我都係專登申請acc 來給好評+留言的

無故

等唔到

好眼瞓

出多篇得唔得

「係邊呀？你知唔知佢哋走咗去邊？」

佢皺住眉咁思考咗一陣，然後話：「記得⋯⋯」

「咁你可唔可以帶我去？」

「簡單啦，哩個山係我地頭嚟。」

佢二話不說就帶住我行，我心中又突然重燃返希望。

本來都係嚟撞下，估唔到喺度真係遇到目擊嘅人，雖然佢奇奇怪怪，又話係我嘅朋友，但只要佢帶我搵返王胤瀅，咁就一切都無問題。

我地沿山間而上，行咗大概一陣，我問佢：「你最後見到佢哋嘅時候，係點？」

「個女仔一直咁係咪叫救命同逃命，被個守衛追得好緊。」

當我地行咗一段長時間之後，我再問：「我哋仲有幾耐會到？」

我個心入面全部都係王胤瀅嘅影像，深怕佢會出咩事。

佢只係喺度講：「就到㗎啦，就到㗎啦⋯⋯」

「其實你係咪真係知佢喺邊？」我係佢背後問。

more

唉

等 寂寞到夜深

咁快就900個留言

liked

推爆呢個po會唔會爛尾嫁

好驚

有古怪

睇黎完唔到

推爆去算啦

又live左

真係好好睇

樓主你要有開新post既念頭

918

(完)
(完 1）
(完 3)

留名支持

睇嚟都要開個新post打 完（2）
等我又借啲意推多依下先

勁衰囉

唔好再推啦

新讀者留名幫推

我好人嚟

臨訓
聽朝mid term好驚起唔到身

「完」但係完唔到已經有前科

推到開新post

？起身出文呀

推！

起身睇文

推爆佢 文呢

你哋唔好借啲意係度推post

唔好再推post了

希望呢個故一直都唔會完

一起身就喺熱門見到個post

LM 先

此風不可長

嘩 就爆post

爆啦

就爆啦

1001吖喂

仲推 無文睇喇

你岩

真.完

1001?

想完？

對唔住 我唔應該推

唔好意思我唔該推

開定下個post 啦

986

987

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

留翻1001放新post link